{
    "question": "Salah satu teknik lari jarak pendek adalah ... *    a. Berlari secepatnya melalui garis finish tanpa mengubah sikap lari\r\nb. Saat lari rileks dengan kepala segaris punggung\r\nc. Badan condong kedepan\r\nd. Pendaratan kaki pada tanah menggunakan ujung kaki dengan lutut agak menekuk\r\ne. Pandangan kedepan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika pengalamn,jawabanya a karna jika lari pendek yg di butuhkan harus cepat di finis</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-2-model-latihan-dari-aspek-kebugaran-jasmani-dibawah-ini-956",
            "question": "Sebutkan 2 model latihan dari aspek kebugaran jasmani dibawah ini: a.kelincahan b.kecepatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelincahan dalam berlari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-tes-kebugaran-jasmani-jelaskan-901",
            "question": "Sebutkan fungsi tes kebugaran jasmani! Jelaskan!...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fungsi Tes kebugaran jasmani bertujuan mengevaluasi kondisi kesehatan dan fisik seseorang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melihat-kekanan-dan-kekiri-merupakan-gerakan-dijawab-dengan-benar-794",
            "question": "Melihat kekanan dan kekiri merupakan gerakan\r\n\r\ndijawab dengan benar ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena gerak non lokomotor artinya gerak yang tidak berpindah tempat. Maju ke depan dan bergeser ke kiri adalah gerakan yang berpindah tempat dari satu tempat dan lainnya. Dan menoleh ke kiri dan ke kanan merupakan gerakan yang hanya menggerakkan kepala tanpa berpindah tempat.</p><p></p><p>Maap Klo Salah Saya Hanya Manusia :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "renang-gaya-dada-di-bawah-ini-dilakukan-dengan-gerakan-144",
            "question": "Renang gaya dada di bawah ini dilakukan dengan gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan renang gaya dada diawali dengan gerakan meluncur, kemudian memosisikan badan dalam keadaan telungkup,kedua lengan lurus, pandangan ke depan, dan kedua kaki lurus ke belakang hingga badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan renang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Dengan gaya meluncur, kemudian memosisikan dalam keadaan telungkup, dengan kedua lengan lurus, pandangan kedepan,dan kedua kaki lurus kebelakang hingga sampai badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan gaya berenang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-tari-tersebut-dilak-994",
            "question": "Gerakan tari tersebut dilak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>joged tik tod bareng bareng</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "renang-gaya-dada-dikenal-juga-dengan-renang-gaya-568",
            "question": "Renang gaya dada dikenal juga dengan renang gaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>breaststroke</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban yang terbaik</p><p></p><p>jangan lupa follow</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>r</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>k</strong></p><p>sebab , gerakan gaya renang dada ini mirip dengan cara katak berenang saat di air.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-886",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. kebugaran</p><p>c. perut</p><p>A lurus</p><p>A mengayun lengan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-perhatikan-gambar-berikut-pernyataaan-yang-tepat-tentang-tek-700",
            "question": "17. Perhatikan gambar berikut!    Pernyataaan yang tepat tentang\r\nteknik pernapasan seperti pada\r\ngambar ialah HOTS)\r\na. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan memutar kepala ke\r\nkanan atau kiri sehingga\r\nsebagian mulut berada di atas\r\npermukaan air\r\nb. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan menolehkan kepala ke\r\nsamping atas\r\nc. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan mengangkat kepala ke\r\natas permukaan air\r\nd. pengambilan napas dilakukan\r\nsaat kedua lengan terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong> pengambilan napas dilakukan dg mengangkat kepala ke atas permukaan air</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-selur-143",
            "question": "dalam permainan galasin. tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal. dari batas horizontal paling depan hingga baris paling....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>dalam 123 akun pb gratis farmako7777 paswword nya kolam 123 udah major</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}